【牛市重臨】全城炮轟港府跪低 明起放寬早午市堂食 限每枱2人

昨日(29日)實施的食肆全日禁堂食，令打工仔無啖好食，引起全城民憤。消息指，政府在實施禁堂食令2日後即跪低，明日(31日)起將放寬早市及午市堂食，並限每枱最多2人。

真係唔好比女人當權
10個國家都未必出到一個蔡英文

即刻升番

聽住先，隨時幾日之後有新講法

做政府高官真係唔係賺糧。係賺消息

飲早茶。

點解唔放寬埋晚上